分手後會唔會掉哂ex既野

如題，定會約出黎交收
好老尷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一般唔會扔

當年全部寄返去外國俾佢 連郵費都係我出埋
諗返覺得太仁慈 應該直接倒鳩晒落垃圾桶就算
利申：被帽

燒返哂比佢了

睇下係乜

正

佢hea你都好過唔應，直接話想拎返野啦

叫你啲fd幫手上去拎/代交收咪得

買箱入完寄比佢

分左就黎10日了。。。
乜野都無del過，乜野都無掉過。
我覺得仲有機會既.....應該係...掛

相都del哂 好似無存在過咁

Set個期比自己，過左就要放手啦

和平分手，無特別扔
當然被帽就另計啦

散咗年幾 無掉

如果說你真的要走 把我的相片還給我
在你身上也沒有用 我可以還給我媽媽

揾你 d fd幫你攞番啦？

無掉
但呃佢話我掉晒所有野

無扔

照用

其實照用唔會諗起個ex 咩

有時會諗係佢送既 但係完全冇掛住佢既意思